Wonder Woman 神奇女俠電影彩蛋與參考

WW對比返DCEU之前三套戲黎講Easter Eggs同References都係比較少.
不過少極都有可以講下既地方.
我膽粗粗試下根據外國網站既資料分享下主要同WW有關既彩蛋.
如有出錯請幫忙指正

第一個應該就係人都會明白
套戲一開始見到架車寫住Wayne Security, 之後Diana就收到佢100年前張相.
就係BVS入面Bruce喺腦搵到果張, 宜家直頭有埋實物連同Bruce留言送返俾Diana.
套戲最尾亦見到Diana回email俾Bruce道謝.
(電影Art book都幾有心思整左張相既膠片連埋信封)

電影童年Diana聽Hippolyta講關於Amazon歷史既故事.
講到Amazon由眾神創造時出現一班女人由水中走出黎既畫面.
就係參考返87年WW漫畫Reboot後由George perez寫既起源故事.
漫畫話Amazon由Demeter, Aphrodite, Athena, Artemis同Hestia所創造.
電影簡單一句眾神.

電影Amazon歷史故事講到佢地受奴役, 再由Hippolyta解放.
除左參考87年故事外, 其實亦係41年最初既起源故事.
漫畫故事其實由女神Aphrodite(87年係Athena)先救Hippolyta, 再由佢帶領其他Amazon解放.

電影入面其中一個比較突出既Amazon, 本身唔係演員
而係Boxer冠軍Ann Wolfe.
佢所扮演既角色雖然戲入面冇提過名, 但係根據導演所講,
其實佢就係一個漫畫迷唔會陌生既角色, Artemis.
(估唔到電影會咁唔同 )

電影中Diana由水中救返Steve後, 同Steve講佢身在Themyscira.
Themyscira一詞其實係87年Reboot先開始成為Amazon居住地既名稱
由41年一開始已經用Paradise island.
電影中Hippolyta同童年Diana講神俾左個天堂佢地.
而男女主角跳舞之前Steve亦用Paradise island黎形容Themyscira.

電影中Steve俾Lasso of truth套住將所有野講晒出黎.
但係Diana將呢件WW招牌武器叫做Lasso of Hestia.
其實87年漫畫reboot, Lasso係由過女神Hestia賜予令人講出真話既力量

電影聲稱可以殺神但只係把廢劍既God killer.
出自漫畫New 52
詳情可睇

art book送？

電影中Diana去到倫敦後被Steve帶去買衫.
不停試左好多款, 根據Etta所講最後一款係outfit #226.
呢個數字正正就係87年漫畫reboot後直到06年最後一期既期數.

電影中Diana介紹自己時俾Steve打斷而變成Diana Prince.
之後Steve更加話Diana係佢秘書.
41年漫畫中Diana Prince其實係一個護士, Diana&#25886;左佢個身份成為護士及後再成為Steve上司秘書.

電影中Diana第一次感受到雪糕既美味後更讚賞賣雪糕條友應該感到自豪.
其實出自漫畫New 52既Justice League.

電影中Ares同Diana講佢真係真理之神.
漫畫中Ares的確講過War is truth.
(所以我一直奇怪點解尾片credit嗚謝漫畫作者冇Gail Simone.)
漫畫中Diana亦短暫做過真理之神Goddess of truth

Ares同Diana講出真相佢其實係Zeus個女.
出自漫畫New 52既WW.

啱啱睇完
諸神係咪死剩Diana 1個🤔

電影最後Diana用對Bracelets將電打爆Ares.
其實亦係黎自Gail Simone既WW漫畫.
漫畫入面直情可以召雷, 仲要係Zeus俾既能力.
(註: 當時並唔係Zeus個女. 對Bracelets材料係Zeus個盾所以有埋放電能力)

電影WW雙手反坦克
漫畫最出名就係Alex ross大師既WW:Spirit of Truth一幕

電影Diana擋子彈救Steve一幕
就係向78年超人電影入面Clark接子彈救Lois致敬
有趣既係兩套戲入面Steve同Lois都係有勇無謀咁出手，如果冇Diana同Clark都好大機會中左槍

屌成日想買返幅Alex Ross掛係屋企但係好撚貴

btw留名

小智巴個post

留名學野

買Alex Ross啲poster囉，9.99姐，簽名sketchbook都唔貴，畫都算吧喇，喺香港好難保養

Donna_Troy=小智巴？？

頂原來小智巴改咗名

少有睇到我恰眼訓既戲

神死

其實會復活

我以為真理之神唔係戰神[black] [/black]

好鍾意佢繼承做wonder woman個故事
(hippolyta好仆街)
同埋rebirth入面都好正

係

唔怪得Hippolyta既，唔想自己個女有事好正常
但係之後因為咁Diana真係死左先過癮
Hippolyta最仆街係做過WW後就上左癮

就係因為hippolyta使橫手 最後都係累死diana
個故事咁先好睇

但係繼jimmy Olsen後又一個角色俾DCEU浪費左

電影就未必會拍到咁遠 所以冇乜所謂

仲話唔係前輩

都係跟住d網寫姐

把god killer講到係威係勢
屌你打呀哥比人一野秒左
同埋佢唔講哥哥我仲以為係宙斯
識放電嘅

重睇啦

一係去討論post爬文

都係姐，咁多Amazon唔揀
或者搵個起碼真係演員等大家可以FF下將來都好

小智巴

電影中Diana工作地方係羅浮宮
漫畫入面亦曾經短暫&#21946;Gateway city既博物館以Diana prince名稱工作

電影中Steve死後WW爆發
概念同漫畫New 52新設定Diana除下bracelets就會發揮真正力量相似， fans稱之為god mode
而電影爆發後失去理智都某程度參考左87年reboot前既pre crisis漫畫中Amazon如果冇左對bracelets就會失控既設定

想問下ww係漫/動畫入面，同幾多個男角色做過愛？
我睇完套戲忍唔到啦，好想丁，但我代入唔到自己入性幻想，好驚做做下俾佢打死
我真係好需要丁，我已經set好我性幻想既角色，就係咁岩經過ww同其他角色做愛，我成為一個偷窺狂裝佢地扑野我就係門外打丁

呢位巴打好瘋狂

痴撚線

單手破劍幾正
我都有諗過會唔會係Zeus咁扭橋（因為一直都聽到係路平做Ares）
跟住佢話老豆就知唔係
咁電從何來
最後果野攞住個閃電完全係Zeus黎

有冇講漏

呢種畫風好靚，但睇漫畫個陣望到呢款畫風會睇得好辛苦

Blackhawk ?

係咪想做演員條友

竟然
Alex ross點都要有返本看門口

係，戲入面完全無提，自己FF?

一直好欣賞呢款畫風，但係覺得每一格都係就會有啲怪，因為佢畫得太真唔似漫畫
不過一幅圖咁睇就好靚

上映之前有報導過
有比暗示佢好中意揸車，可能link到去飛機掛

我唔識呢個
睇Justice League: The New Frontier好似係有但係同電影分別好似幾大
Artemis戲都一樣冇講過

無追ww個人刊，一本都無。
大事件/JL又成日隱形。加上injustice成個二打六咁
所以bvs之前我真係唔覺trinity係三人地位係對等
希望之後可以改下。

Alex Ross一定要有，用黎鎮家宅

睇完Kingdom Come就唔會咁講架啦

導演講既致敬位就係呢個

IJ算鳩數吧啦
Elseworld咁認真做乜

其實點解IJ好似係好多人嘅美漫jump-on point

Injustice搞屎棍

因為有game

屌係喎

劣化版Kingdom Come

但事實係非個人刊表現計，ww對比superman 同batman真係差咁d,係連trinity入面都無咩表現。
所以我搞到依家先有動力想追ww漫畫

你不如重睇
把劍係呃9佢 diana本身先係god killer

我都覺
真係好靚 根本每一格都係畫嚟
抽任何一格出嚟都可以當係一幅畫
但睇kingdom come睇得勁辛苦
視覺疲勞咁
(屌細力d)

Exactly

推